達哥 咩撚慧韡 我批要批你個羅

shut up shut up shut up
達哥 咩撚慧韡 我批要批你個羅
出賣兄弟正一八婆 屌你奶奶先
達哥屁股變菊花 扒街

痴撚線 樓主高汁到

笑到仆街

達哥唔發聲 真係運滯

童年回憶

正

好高汁

屌

cls

表態係乜 bull bull bullshit

樓主啲改歌po高汁過反朗po好多

垃圾ronaldo 得不到分數

哩個高汁

屌那星